可能係最後嘅表白

好似啲戲入面嘅立flag咁
雖然我唔知你而家喺邊
但今日可能係我嘅最後一日
或者可能係你…
但我好欣賞你嘅善良
好沉醉你嘅笑容
好鍾意你嘅率直
我不知不覺已經鍾意咗你
j.a.s

咩最後呀，仲大把日子要過呀！
未得到幸福你捨得走？

巴打你要出返嚟親口同佢講呀！！！！！！

手足，仲有大把日子呀！

美國眾議員Jim McGovern Twitter 出左聲叫黑警停止推攻poly，同叫中國立即降溫，大家幫手推

你聽日自己面對面搵佢講!

你要出番黎親口同佢講。

唔係親口講唔計呀！！！！！！1

屌你老味 係男人老狗就同我係煲底堂堂正正咁當面表白

出到黎 自己講

仲有大把日子架

唔好立FLAG啊手足, 無事架, 你會親口同佢表白架

自己講！

屌你老母手足頂住呀

撐住呀！

你出到黎我就同你結婚！

頂住呀手足

巴打加油

唔好呀

出到黎自己同人講

呢啲嘢係要親口講

最後一日你個頭啊！！！！

手足 表白要當面先有用！ 我唔準你放棄

面對面講呀屌你老母！

頂撚住啊 出黎佢就同你一齊架啦

親口，面對面講

要親口表白啊一定

唔好放棄 巴打

要出尼當面表白呀！！！！仲有好多幸福日子架你地！！

出黎自己講呀 隔住連登唔撚計呀仆街

要表白就親口講!

我唔會幫你轉告，自己親自同佢講

最後1日？係男人既就聽日返㴝同佢講！

屌你 自己親口同佢講

連登講有撚用 同我親口同佢講！！！

cls !！唔準呀！！ 文字冇誠意！ 要親口面對面表白！！！！！

你唔親口講佢點會聽到?
唔准放棄,意志力係你嘅武器!

傻撚咗呀 呢啲嘢要親口講
一定要無事

唔撚計 出返黎親口講

唔係最後啊屌你!

親口同jasmine 講

表白唔當面講邊有誠意架！留翻條命呀聽唔聽到！

屌你自己的事自己做

要親口講！！！！

表白要親口架 頂住呀

屌你成班死仔
搞到我男人老狗流馬尿
你哋講得啱
今日應該係佢哋最後一日先啱

親口同人講！撐住！

同我地講把撚咩
無人想知呀

親口同對方講

屌你老母 你幾時聽過咁樣表白會成功 你留番條命同佢面對面表白呀

你親口同佢講啦 同我地講托柒咩
安全返出黎呀 佢等緊你表白架 仆街仔
平安呀要

出嚟親口講啊

屌你老母 出得返嚟㗎仆街

乖 出黎親口講

文字表白一定會拒絕
一定要親口講先算

要親口講先有誠意！！

親口當面講呀，屌你～

出黎自己講

巴打頂住呀

親口講

煲底之約

大家一齊黎飲你餐喜酒一定出得返去！

親口同佢講

自己返岀去同人講！

吊你講咩啊 唔好立flag你要親口同佢講架

一定要出返來呀

邊有人表白係用連登架 唔收貨啊 你要撐住啊

我要你親口同佢講呀！！

癡線架！我係個女仔都唔接受咁既表白呀！
你要自己當面同佢表白呀！
你一定要平平安安出到黎同佢表白！
一定要無事

出面手足到啦！撐住！
親口講呀

要出嚟親口講

Dllm 親口同佢講

唔收貨
表白親口講先得
聽日再講過

出返黎親口同佢講

出返黎 再表白喎！！

出嚟自己講

親口講先有誠意呀！

喊咗.. 到底要幾絕望先真係講得出「最後 」

唔收貨
出黎面對面講人地先受架

同我記住 男人表白一定要親口講

自己講

有啲咩出黎三口六面講清楚

喂巴打醒醒好喎
為咗呢個政權同黑警
而犧牲咗自己冇得同心愛女仔一齊嘅時光
你係咪傻咗啊點計都唔啱數喎

CLS
你聽日好親口同佢講！
如果唔係我媾硬佢！

巴打 你要當當正正親口同佢講
唔比係連登講左就當表白呀

屌你老母，表白要當面表㗎，一定要

出翻黎同佢講啦
我地會贏！

出嚟親口講呀

唔親口講當你冇講過

屌你老母 自己出黎當面表白啦

係咪男人嚟架 ，當面講唔能得嘅

利申 jas

若果你真係要表白
麻煩樓主 親口講
唔好死

Jason

唔親口講唔算數！聽日出番黎即刻去講

一啲誠意都冇
女仔鍾意人親口同佢表白㗎

No 唔會係最後

撐住呀

你會出到嚟同佢親身表白唔準放棄！

要講就親口講！

你自己親口講

stay strong, don't give up!

唔準你咁講

屌您⋯⋯
您一咁講，我啲淚水⋯⋯

巴打要親口同人講!!!
唔準咩最後一日!!!!

佢要等你同佢親口表白嫁，頂多陣就得啦

幾時都話表白要親口講㗎樓主
你咁樣講 叫個女仔點應承你喎

唔好放棄，附近好多手足已經奮力推進緊！
你一定可以同你最愛嘅人係埋一齊！！

要親口講先夠誠意唔好整喊曬

頂住！出到黎再親口同佢講，親眼見返佢既笑容！

一定要親口講！頂住啊

唔好諗到咁灰啊

唔係親口講唔計！

要親口講呀！

係男人就出翻黎自己同佢講
頂住啊

唔係親口講唔撚計嫁
出面大把人接你番屋企啊

唔準放棄!!!
贏咗場仗即刻去表白

頂住出嚟親口同佢講！！！！！！！

屌你唔好立flag!有咩出黎講

咁重要嘅野,一定要係煲底講
其他地方講都無用

親口講呀屌你!!!!

你要自己出黎親口同佢表呀

聽日講，親口同佢講！！！

要出番黎面對面親口講啊

頂撚住啊手足

唔好丫

頂撚住！！！

要出嚟畀我哋大大力錫你春袋呀#love#lme

連登唔計呀

係男人就親口講

出番黎親口講!!!

呢啲嘢要親口同佢講

巴打 出到黎先可以表白架 頂住呀

出黎講啊！

會無事

戇鳩？咁柒喺連登表白
你唔出返黎，全世界都笑鳩你

呢啲嘢要親口講先算數㗎

出來自己講啦屌你

自己出嚟親口講！

巴打親口同人講啦

依家根本就冇路可以走，出邊啲F A捉晒，又開始拎真槍！根本就係要屠城

各位Poly人!!!!!!
Poly入邊嘅所有建築結構，所有嘢你哋自己最熟！！
快啲去搵位匿埋！poly咁大，佢哋要搵你真係好難！件事等聽朝過咗，大家先好再出返嚟！

唔好請匹夫之勇！保命最緊要
留得青山在，哪怕冇柴燒啊！（我知好Leung 但係的確係)
等緊你地煲底見架！唔好死

好多人黎緊 頂到聽朝呀

你有野未完成
就係你堅持既目標
雖然呢場仗比中大仲難打
但（佢）將會成為你最大既動力

加油唔好有事啊Dllm

一陣自己出返嚟親口同佢講！

男人老狗表白梗係要當面

留返自己同佢講

撐住呀巴打！
唔會有事㗎！

屌你老母自己同佢講呀屌

屌！親口講啊 頂住啊！

仆街一定冇事

屌你啦
要講就面對面親口講

屌你表白都唔親口講 你當條女係咩⋯

撐住出返黎呀

親口講呀

未表白就死？
佢話我要你個人活生生出黎同我講， 我要親口拒絕你 ， 你先好死呀！知唔知？
唔準我未見到你，你就死！ 我唔要你死！ 我會嬲你架！

要親口講

佢等緊你出黎親口同佢講啊！

你自己出嚟同佢講啊啊啊！

唔好呀，出嚟親口講呀

無膽匪類 表白都唔係親口 邊個教你咁表白
你出返黎講 包你一定溝得成呀

屌你要講就當面講

你要當面講呀！！！

頂住！！

同我出來親口同佢講！

夠膽係poly，做咩唔夠膽出來見面講

巴打, 你會冇事

屌你自己講啦，以為自己係允行要全港幫你做野？

出到來再講

男人老狗要表白唔該出黎自己親口同佢講！

聽唔到聽唔到聽唔到
你一定要親口講！

出返嚟自己親口講呀

負皮
男人老狗你留返條命自己喺煲底講

當面講呀屌

重有大把機會呀！手足！

親口講呀
出返黎親口同佢講呀巴打

咪立flag 啊屌你

你自己出黎同佢講啊屌你！！！

親口講！！！

仲有機會架，冷靜啲

關我地撚事咩
聽日出嚟直接講啦
男人老狗

喂你唔好咁 比啲誠意
出到黎親口同人地講啦
撐住撐住撐住

佢等緊你親口複述，仲有一大班手足黎緊護送你去做，再比多啲掙扎，你得架

你聽日自己同佢講吖

屌你老味，我cap底呢個post，第時我係煲底等住笑鳩你啊仆街

係有料既就親口岀黎講 咪撚死吖

頂撚住呀！出嚟親口講！

出嚟同佢講！！！
撐住呀手足

呢度無人會幫你轉達
自己出黎親口同佢講！比啲誠意！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

拉

你聽日親口同佢講，我係女仔都唔收貨

對唔住 我真係好鐘意你

面對面講先有誠意

頂住 儲定錢飲你果餐

你要面對面親口講啊！！！

俾啲誠意出嚟親口講啦

頂住呀！！！出到黎親口講！！

頂住呀

你要番出黎親口同佢講架 唔係佢唔收貨

無鬼用！表白梗係面對面！

出嚟先講啦屌

表白要面對面先有誠意㗎!

有咩留返聽朝自己親口講

咁叉多JAS呀Jasmine呀
鬼知你講邊個
你要講就自己出黎同佢講
頂你

咁樣表白無誠意㗎
出到嚟之後罰你表多一次
手足唔好死。

聽日出黎自己講啦

屌你連登講下就算? 佢等你番黎親口講呀!

推到結婚

有冇誠意㗎你！
自己同人講啦！！

哼係男人就唔好咁淆底啦 咁無誠意佢點會應承㗎傻仔
聽日約佢出黎 當面大大聲聲咁同佢講 問佢可唔可以做你女朋友！

冇誠意！出黎講！

表白要親口講㗎

冇撚有錯

親口出黎同佢講啊
一定得架
手足

你要親口講呀

隔住個連登同人表白好冇誠意架
你一定要出返嚟親口同佢表白呀

請大家searches google trend唔同國家嘅 search trend再喺Twitter上面對應嘅tweet留#PolyU

係呀最後一次，你聽日出翻黎就一定同佢行到尾結埋婚，呢一生一世都唔洗表白，唔好放棄

頂住！

要講就自己親口面對面講

屌你 親口講先尊重人地！！頂住！！

頂 要堂堂正正當面講先得㗎嘛撐住 大家黎緊救你地

屌你手足同我平安出去好好追條女返黎呀
唔撚準諗衰嘢呀屌 全香港都撐緊你地架

頂住呀 頂到出黎同佢表白

屌男人老狗睇呢個post睇到眼濕濕
樓主自己親自表白啦屌你老母

表白要自己講!!!!!!

邊有人表白咁無誠意架 一定要出黎同人當面表白呀

你要親口同人講架！！！

巴打一定要出翻嚟親口同佢講！
利申：一樣想同成日一齊發夢嘅佢表白，但係每次見到佢都講唔出口

撐住 大家一齊戰鬥緊

冇事㗎 一定有機親口同佢講 手足頂住啊！

你一定要出嚟同佢表白啊

屌你老母係就當面講！

屌你老母呀
死毒撚咪撚整係識係連登表白
夠薑就留住條命 出番黎講！！

冇誠意！
親口面對面講啦

愛要親口講出口 那怕多遲

鬼知你邊個咩,要講自己出嚟講!!!

唔係親口講唔計架等你呀

咁叫表白？係男人就當面表白

求下你 一定要平安岀黎！

如果你今日放棄 幾年後你中意果個就會比第二條友攬住係床上屌架啦
唔好放棄呀

屌你仆街仔立flag 頂住呀

唔想知你冧邊個
係男人就出返嚟同個女仔三口六面講清楚

頂住

頂住吖巴打
你出翻嚟同佢講吖你親口同佢講先有意思架

快啲立翻反flat
同自己講 一定可以親口同佢表白
要係未來一齊過幸福嘅生活

有冇誠意㗎，呢啲嘢一定要親口講！

出來自己講 唔可以有遺憾

屌你唔撚想知呀
當呢度5p咩表你老母白
要講聽日自己親口講

巴打唔好啊 禁止立flag!!!

親口講先有誠意嫁 聽日出返黎講啦

屌你老母完完整整出返嚟自己當面同佢講喇

屌你出嚟同佢親口講呀 唔係喺度講

救人

我唔中意你 死啦

放心一定冇事架

表白要自己講啊😞😞

要表白嘅就親口講 唔好係連登都講
一定會平安冇事 頂住呀

要扑埋野啊

隔住個mon講冇意思架！頂多陣出黎面對面同人講先有用架

自己同佢講。

表白要當面講！咁樣唔收貨！

有咩要自己親口講啊

唔計啊
唔好諗住就咁算數！

支持😭你要親口講呀

收聲
出嚟自己親口講

唔好咁，要相信一定會無事！
咩最後的表白
唔親口同佢講算咩男人
一定會安全出到黎
大家共過患難一定會開花結果

你親口講啊！！！

我要聽你親口同我講
你出到尼我就即刻同你結婚
我地仲要生肥肥白白嘅小朋友

表白梗係要親口講 咁先有誠意
你聽日出黎自己同佢講
唔好要佢隔住個電話睇你表白
頂住呀！！！！

等多幾個鐘先喇

屌你梗係要親口講

喂要親口同女仔講先有用嫁！

親口講!!!!!!

面對面講啦 無誠意

出到黎當面表白啊！！！咩最後一日！！！

出黎講啦屌

親口講啦屌你冇人想代你講

死仔包你咁點溝女呀
喺連登表白衰撚硬
要溝女嘅兜口兜面講

親口講 手足

屌，咁冇誠意㗎，要當面表白呀！

Ching 要同佢親口表白

頂撚住呀，諗吓同佢扑嘢有幾撚開心，你得㗎巴打！

出黎自己講！！！

自己同鐘意既人親口講 係親口講啊
頂多一陣啊 手足 唔好放棄啊

屌你
呢啲嘢你自己親口同佢講
唔知佢係邊點都要自己捉佢出嚟當面面對佢
講完咩都唔駛諗直接咀佢
總之我要見到你哋好消息啊

係度講邊個會知
當面講

。。。佢等緊你㗎

我會獻上祝福
你哋一定可以一齊

屌你老母表白咁撚冇誠意
有乜面對面親口講 ！
佢係煲底等緊你呀！
頂撚住呀手足！！

出黎同佢親口講啊屌你

同大家講個好消息先
我哋安全了
冇比敵人捉

大家誤會咗澄清返
我係玩online game比敵人圍
呢幾日都冇喺埋大入面

最後多謝咁多位手足
我最後決定咗會喺南區地圖煲底告白
呢一日一定會來臨

將來記得請飲